{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020935",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "베르데카페"
    },
    "text": "美しい庭園で余裕と楽しい思い出を作ることができる場所です。 営業時間は平日は11:00から21:00までで、毎月第2月曜日と第4月曜日は休業日です。 週末は11:00から21:00まで営業しています。 ここはテイン初等学校の裏門の近くに位置しておりアクセスが容易です。 メニューとしてはアメリカーノが5,500ウォンで、クロッフルシングルは7,500ウォンで販売されます。 プレミアムコーヒーと最高のデザートと一緒に楽しむことができますので、多くの関心をお願い致します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この庭園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この庭園は何曜日が休業日ですか？",
            "answer": "毎月第2月曜日と第4月曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "この庭園はどこに位置していますか？",
            "answer": "テイン初等学校の裏門の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この庭園のアクセスは容易ですか？",
            "answer": "はい、アクセスは容易です。"
        },
        {
            "question": "この庭園のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはアメリカーノとクロッフルシングルがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルシングルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルシングルは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最高のデザートも楽しめますか？",
            "answer": "はい、最高のデザートも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この庭園は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここで余裕と楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この庭園の周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはテイン初等学校があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 285
    }
}